有冇人認到呢個係邊個

大比鳥？

咁都俾你認到